Iphone 11同iphone xs max邊個好d

近排見Iphone Xs max個價錢跌到同11差唔多
買邊部好d呢

11完爆xs max, even LCD mon

11完勝x2

11啦 xs max up左上ios13勁食電

我會寧願揀多一個wide angle 鏡頭, 超實用

11唔食電？

無咁食 但都唔算用得耐